一齊改翻正首《龍舌蘭》

非專業詞人，希望集思廣益重新填詞推到Eason重唱
嚴拒樂壇毒瘤再度污染神編曲

誰被灌醉 前面堅守一點掙扎 也全部過濾
被挖取 猶若玻璃空酒樽裡 蘊藏著眼淚
得不到蒼天允許 我與你多少次散聚

我 猶疑地望向你
輕撫這嬌艷臉龐 無力去躲避 **
酒精再滲入淚痕 狂熱唇內細味
這一雙手不經已 抱住你

（此兩句** 參考過連登絲打 我嫁咗俾張床）

Strong post
改完再唱

Lm

嬌艷臉龐

推

而家先見到原來有人睇到我改嘅詞 嗚嗚好感動🥺
有咩辦法推返個post上去😂
支持巴打改返好首詞！

good post push

有啲柒

him jai寫個首原詞仲7

其實你同陳泳謙一樣柒...

猶豫

7

嬌悄面容 會唔會好d

樓主咁大口氣一柒就俾人笑到臉都黃

唔岩音 詞義亂咁黎 咩叫空酒樽里有眼淚?仲柒過肯做飯

希望你完成左之後就會有自知之名，發現填詞其實唔係咁易...

你係塞左d 好靚既詞語入去，但唱起上黎實際係coomanmusic 同cmidi d 業餘水準